沒有我，你會更好過吧

明知我愛這種男孩子，也許只能如此⋯

但我會成為妳最牽掛的一個男子

柒夠未?